恭喜利物浦奪得第曼聯次歐聯冠軍

5+1=???

辛苦哂最聯一班手足捱夜睇捧盃

49000咁多

連利物浦都攞返次冠軍 A米幾時返生呀

系

多謝利記
波膽贏咗兩皮